PSG隊閪波連法國盃都輸尻埋

屌你老味full team上陣
屁馬 包皮 迪馬 華拉提
笑撚大人個口

得杜曹得天下 法國三冠王

幾時炒撚左杜曹條廢柴
多仔又俾佢教死左
唔知做乜尼PSG會請佢

證明法甲難打

笑能死

人地話係自嘲啊

躝啦仆街杜狗

好心讓返個位比雲加啦屌

真心垃圾黎

包皮個紅牌真係收人山

特登